日男籃4成員穿隊服印尼尋歡遭遣返

日本國家男籃昨夜被爆出有4名成員，身穿國家隊制服深夜在雅加達紅燈區尋歡作樂。

日本代表團團長山下泰裕今天上午召開記者會致歉，4名違規成員被即時開除並將遣返回國。

據《朝日新聞》報道，日本國家男籃在上周四(16日)晚對卡塔爾之戰結束後，包括23歲的橋本拓哉、22歲的今村佳太、23歲的佐藤卓磨以及27歲永吉佑也等4名成員，在深夜穿上球隊制服到當地紅燈區尋歡，甚至帶女服務生外出。

日本男籃在開除4人後，餘下比賽將會只剩8名球員應戰。

即刻炒晒

印尼妹

藍波撚

國家隊制服，ON9仔

費事配種配勁D印印

有日本妹唔屌，屌營多⋯⋯

日本人好似鍾情黑掹掹，日本妹專揀黑人，貪夠硬夠大

為國出精

根本喺任何情況下著制服做一啲有損形象嘅嘢都要革除職務

喺古代呢種行為簡直有辱國體，應該切腹謝罪

On9泰國專係for 日本人target 嘅雞竇就係白嘅泰國妹

點解要著波衫叫雞

錯在生在日本,
如果生在支那, 有埋專車服務

On9

除左on9
都唔知仲可以講乜
換件衫有幾難
唔著隊衫尋春
件事未必會鬧大

日式ktv

平時d人都會著波衫啦
咁啱佢真係球員

幾時都話日本仔好咸濕
一出國就原形畢露

係男人都好咸濕

果然靚仔唔洗叫雞

日本人真係痴線